【沈嘉偉落難】I.T被入稟追租24次 每宗34萬至104萬元 百德新街潮牌舖齊欠租

有錢又唔交租咁仆街

賣車啦

有錢佬代理人唔係咁易做，今次考牌

百德新街d舖租左咁多年應該好熟，都傾唔掂？

呢個時期商家唔欠租先唔正常
但沈嘉偉就

佢同黑警高層咁friend,後數就得

可能會選擇賣女先

It 唔掂。唔代表沈嘉偉唔掂

租戶教你如何對抗業主

有咩就話沈嘉偉教嘅

賣老婆價會高d

如果佢喺上次狗黑非法集結聚餐度賣埋母女丼 應該夠佢交幾年租啦

快撚啲執柒曬佢

50路喇

賣盤喇 屌你老母 睇死你咪又係賤價賣比大陸佬之後走佬

叫佢老婆再翻拍「慈禧秘密生活」

叫埋佢個女拍3P

Solomon Yue吹雞簽聯署ban wechat！

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (2)

我要不道德的禮物嗰場鋼管舞呀J咗無限次

恒隆同你熟？你準時交租咪熟囉